有冇在日巴絲可以幫我代購

想買一個中古figure
可以嘅話可唔可以留tg

IG: japan_purchase_hk
Dm我

IG: Gogobuy_tokyo
啱啱開 接近原價代購～
識日文可以幫你同賣家溝通

FB: Toyzone HK